有冇人覺得卓賓莫亨(大亨)比人吹細咗好撚多

由史篤城轉去PSG組團再拎冠軍
算唔算證明咗史篤城實力夠贏歐聯

當年沙基利同莫亭哥雙翼齊飛好好j

含撚啦！大亨！

當年大亨一人之力屌打暴聯

大亨

樂哥今日又聽到槍聲？